同廢柴拍拖係咩感受

真係有一種人 可以咩都做唔好
1）都已經廿幾歲人 要還錢 冇錢洗成日怨嚟怨去 但又唔識勤力啲搵工 推介咗份俾佢啦 又揀工嚟做 結果次次到期還錢都要低聲下氣問人借 我都借咗兩次俾佢
2）讀書又唔上心 成日走堂 通宵打牌 結果好既話都算啦 個分先過合格線少少 又唔報internship 好少為未來打算 日日係到頹 做廢青
3）平時出街 份人冇交帶 起唔到身ok 但就唔可以訓之前講一聲？然後仲要怨我冇打電話叫佢起身 叫佢帶樣野 基本上唔可以期待佢會帶 做好多野都失敗
4）成日自憐自艾 話自己又冇父幹又冇錢又剩 但又唔係自己身上面搵原因 淨係識怨條命唔好 個人又冇能力又冇擔當又唔勤力又冇上進心 將所有既失敗怨落家庭同條命 大佬 你都咁大個人 唔可以自己改善下 仲係咁怨呀爸呀媽
5）我好心叫佢對自己負責 為自己打算下 結果話為咗我先會咁做 仲話我逼佢

好多次想分手 都係覺得冇希望 同佢一齊會拖底自己 將來會好辛苦 我屋企情況都唔好得佢去邊 但起碼我會努力做到最好 唔辜負呀媽一個人湊大我 但又狠唔到心
啲人成日話男人要出到社會先睇到佢點 我諗佢成熟咗都係咁既樣

最近真係忍唔到落去...有冇人可以教我點分手？

Sor lo

點解廢柴都有女朋友？

對自己好d啦

出面大把世界

當初點追到你

點解你可以對佢咁好，重忍得咁耐都唔走？為乜？

話時話，廢柴都有人跟，呢個係咩世界

直接講分手，唔洗同佢講咁多原因，費時教精佢

講緊我

有囡都廢柴

啲女一係鐘意mk 一係鐘意垃圾

2讀書又唔上心 成日走堂 通宵打牌 結果好既話都算啦 個分先過合格線少少 又唔報internship 好少為未來打算 日日係到頹 做廢青

上到大學叻過8成人

你有母愛，鐘意扮演慈母湊仔
自作賤

樣唔靚都算.仲要唔護膚.洗下面就當做左,夜訓搞到皮膚差.
基本化妝著得體既衫都唔識又唔肯學好佢.
身材差又唔運動踢都唔郁.健康都唔顧好真係好廢.

廢柴食塞米

我個名

近朱者赤 近墨者黑

點解要同player一齊？

你真係有善心，祝你同佢白頭到老

樓主唔好飛佢
免得禍害人間

講緊連登仔？

Btw當初點解會一齊

利申 連登仔

好多女唔願晒小小時間了解第二個人 搵第二條仔
覺得好煩晒時間 到最後害左自己一世
要搵就快 到左中女 送都唔要

屌你老母又要怨又要同佢一齊？
貪佢碌J識轉彎 ？

分手啦！ 我之前同你經歷差唔多，依家過得好好

利申：絲

樓主留TG大把仔食。

拍拖係搵生活上既另一半
一齊擔起未來

你揀得呢個人 其實某程度黎講你都係廢柴黎

咁其實係咩原因令你而家都仲同佢一齊

細個都有拯救廢柴既心態 但當你知道呢個社會「叻到仆街既人可能都係乞緊食」其實唔好為一個人咁辛苦了

直接搵個適合條件的人吧

點解D柒頭有女，我無既....

你唔夠鐘意呢個“人”姐

過多一陣你就會說服到自己講分手

貪人mk 靚仔係咁架啦

廢極 都有女朋友阿

就係廢柴先有女朋友
現實就係咁上個d咩咩平台大把垃圾男人都有女朋友

究竟女人同一個廢柴拍拖係咩心理?

廿幾歲人仲讀緊咩書

過來人 再唔分手 受苦既只係自己
對方都唔會珍惜

物以類聚，樓主都係廢柴

你個廢柴有能力揀到個好d就唔使咁啦

窮唔緊要 但上進心好緊要

唔算靚仔...就係鐘意...

可能係啦...但我起碼好努力擺脫

其實好珍惜 只係佢好似努力唔到咁 可能係能力問題掛...

分啦 你唔分佢唔會醒覺

一開始點樣一齊？

樓上咁多人話分手搵過個，
到樓主用條件搵第二個既時候，肯肯定班友又話女人全部都係雞，睇條件搵伴侶，唔肯同另一半捱

好似我 我都喺咁樣，只喺我冇怨天尤人，其他都中

留個tg 同你出次街俾佢見到，成功！

分手都要教？
我唔想同你還錢呀係咁啦

其實佢有好多好珍貴既優點 善良有耐性為人真誠

你又話佢唔勤力搵工 但有耐性
成日埋怨無錢無父幹 但為人真誠
都幾矛盾喎
可能我想像唔到兩個咁極端既特質係同一個人身上

帶眼識人呀！

講到最後，你咪又係雞。
我肯定有啲純情毒撚搵過你架啦，你有冇理過佢地？
MK或者有口才，你地就仆埋去。
現家冇架啦，等夠鐘就搵毒男埋單啦。
祝你早日搵到呀，加油💪🏽💪🏽

分啦屌

其實佢一出到黎考到海關入警果類工
你講果啲問題就全部都唔係問題
根本唔係讀專科，份人性格唔aggressive唔social
話鳩知你咩intern出到黎咪又係打埋啲鳩工上唔到位
不過你條仔好明顯係自暴自棄
不如搵個機會好好地了解下佢係咪好大壓力

到時一搵過個咪又係俾人話臭雞

下 我究竟雞係邊 你又知係mk仔

冇衝突喎 總有人對人好 但做事唔掂 勤力=冇耐性？為人真誠係唔會虛偽咁解

已經有人話雞

但我自己都好大壓力...係咪應該勸佢搵心理醫生

冇野啦，當我冇講過
祝你同你男朋友白頭到老，永結同心

你自己係上進就分咗手啦。
垃圾群廢柴咋。

一個人好勤力 但無耐性 我想像唔到佢係一個點既人 唔好意思

分手原因:
性格唔夾
價值觀好唔同
冇上進心
冇安全感

你求其上面揀3個都夠做啦

好似我ex
莊務功課都要我幫佢做

善良有耐性為人真誠

基本野當優點

你最尾點樣？

我覺得呢啲野愈大愈難得架啦⋯⋯有幾多人係由心尊重人 唔係面和心不和

最後都係散咗
佢又係成日怨天尤人嗰type嚟

因為嗰陣我好愛佢
覺得如果我可以幫到佢手 令佢讀得舒服啲
我無所謂
當然依家諗返覺得好有問題啦

咁咪即係外判左個問題比人
覺得睇完得就得唔得就算
宜家唔係壞左部電話拎去整呀

個人覺得每個人 特別係男仔都有呢啲階段
年紀愈大 慢慢發覺做人選擇好少 責任愈來愈多 甚或至自己都未知自己想點 就已經冇時間你諗 或者要喺自己想要既野 同現實你真係做到既野之間 慢慢妥協接受

可能佢都好迷失唔知自己想點唔想長大
覺做畢業點都要做野架啦 咁不如襯未畢業 仲可以放蕩盤pea 既時候揮霍 呢啲階段都係靠佢自己悟性架喇 冇人幫到佢

一樣# 而且佢真係好錫我對我好好 當然我都係啦

咁係咪佢出咗嚟做野 就會成熟啲 可靠啲？

做357年乜都化

我覺得未必
一個人個格好難變
咁當然你可以睇定啲先啦
你地幾時畢業？

最驚係成熟咗都係咁....呢類人唔係冇

佢畢咗啦...

你畀心機搵錢養佢， 佢咪可以專心食完飯囉

睇死樓主上嚟鳩呻兩句之後又繼續忍

女人擇偶時間唔多
諗下 與其花時間養廢柴
不如快手飛咗佢 令佢成長
無論係對你或對佢 都係好事黎 雙贏

唔洗聽班連手都無撚拖過既毒撚毒絲講野。

真心。 呢d廢柴真係拿拿聲飛啦。如果你係為佢好更加，你一日唔飛一日唔識長大。

利申 條女個ex係垃圾廢柴mk

你重撚廢 痴住條廢柴

我就係啲咁既人 只可以話針唔吉到肉唔會知痛

可唔可以講嚟聽下？真心想了解下

我以前女朋友係咁既人
我明你感受

安於現狀 吃渴玩樂 覺得當下環境下生活得好舒適 唔會/好難會想去踏出一步去改善

你話佢無交帶 約左你但訓教 又無通知你
原來咁都算由心尊重人架

雖然咁講衰d
但你識到第二個有對比個陣
你就會後悔自己宜家齋怨唔分手浪費咁多時間on9

咁都要問。。。
出面大把 上進 or 父幹 or 有家低 or 中上 or 勤力嘅人無女。。。

以為自己開po
利申:手已分 無謂浪費大家時間

聽日咪又係照樣張開腿俾佢屌

樓主有口話條仔廢柴 冇口話自己
你都廿幾歲人啦仲咁天真
以為自己可以改變到條廢柴 死性難改啊
你唔同佢分手
佢就會成世都覺得明明唔洗改變都照樣有女屌
有女陪自己過人世 食埋軟飯都仲得啊
完全冇需要改變

最撚仆街就係樓主呢類人
死都唔放手 繼續害人 害埋自己

想分手咪分囉
你咪又係咁多籍口

樓主唔似拍拖 似湊仔
仲要係慈母多敗兒嗰種

真心 第三種係真 d仔成日怨黎怨去

我以為我開post

直接消失喺佢嘅世界

對唔著囉 只係投入過係段感情真係好難話斷就斷 唉

呢個真...

點樣狠到心分手？

驚心軟就whatsapp講

分個手都要人教 唔識分手拍乜拖?

根本你而家就係騎牛搵馬心態 呢家呢條仔廢 但你又冇新仔 咪用條廢柴黎插下自己 止住西痕先
到左有日有條事業有成有車有樓有父幹既仔黎溝你果陣 你方死唔9秒9同而家呢個分手咩

教乜春分手 哂氣啦

唔好睇到愛情咁神聖 自己咁偉大高尚 你係人 愛情係人性之一 你認清呢個觀念就夠 唔好咁多道德潔癖

你咪諗下自己值唔值得用自己既青春賭落佢身上囉

人生時時刻刻都賭博 你拍拖賭佢會對你好 結婚賭佢唔會同你離婚 生仔賭佢會係個好老豆 搵工賭份工係好工 買樓賭個樓市唔會爆

未來係未知 未知就要靠賭 如果你驚輸驚賭 就應該直接搵個已知 已知係成熟可靠既人

賭一條廢柴有一日死魚翻生
不如我用個機率去搏中六合彩頭3獎好過

頹 有時可能係有原因，如果你覺唔捨得，會唔會搵下係咩原因AR?
但真心，有時人唔碰下板，唔識珍惜

其實internship係咪好重要？
利申 垃圾degree 商科year3

你會唔會係同左我ex一齊

佢覺得我成日逼佢 係佢飛我

有冇家底？冇咪要勤力啲搵機會

有就有 不過我寧願去做地盤都唔想做internship

唉....另一半窮 唔靚仔真係唔緊要 最慘既頹 開心都俾佢搞到唔開心....

直接講分手

頹到極強負能量 佢問過我點解咁勤力 咁辛苦為乜
無諗過男人後生博盡都錯

因為你已經習慣成自然, 加上慈母多敗兒.

咁唔洗驚啦，你條起跑線已經係人地嘅終點

樓主可唔可以回應下我

得你眼光獨到睇到呢樣野
你叻你叻

唔好諗住有日佢會成長， 事實係三歲定八十，用一生幸福去證明自己揀錯男人有咩為

講咗...佢攞死嚟威脅我....

唔好比佢兇到
廢柴咁懦弱唔會敢自殺
你試下同佢講 "再死拖落去 對大家都無好處 放過自己 放過我啦 好嗎?"

如果佢瘋狂炸你whatsapp 就直接block晒佢所有野

總之就唔好比機會自己心軟
否則一切打回原型 惡性循環

攞死嚟威脅真係on9嘅極致
要人負上你(有機會)自殺嘅罪孽真係好賤好低能
咁講嘅人都唔係愛你嘅人
如果我係你佢一咁講我block Q晒佢whatsapp fb

佢真係影咗張天台相俾我....而家同佢談判緊...好驚害到人命

totally agger